連狗呢排日日都出事點搞呀

係咪想趕客😪